牛三其實係比散戶追趕大戶回報率既捷徑黎

落得場就唔好怯
只係驚牛三之後既股災
怯就輸

牛三前得好少散戶長期跑得贏大戶
有既多數都係專業人士
人地平均回報率成10%

但牛三就唔同
散戶只要中一隻都分分鐘100% 以上

一次過追返過去十幾年跑輸既回報
大戶做唔到因為佢地唔可以想只專注某幾隻

牛三只後好多方法大戶可以做對沖
但多數散戶就只係得個坐字

所以要贏就係牛三賺到盡
然後係你覺得股災來臨前或者第一刻斬手指

等到股災後再入返
長期拉返匀先可以跑贏

你話係唔係

見咁多巴老都變廢老

就知一年大家回報率已經跑贏

你都幾幽默 你個本升1000% 都唔會夠大戶升10%多

你中六合彩都唔會變李嘉誠

問題係無人分到係股災定係中小型correction嘛
講就易

你個本越大, 你個回報率就越難高

以為講緊牛腩3號

佢已經失左蹤